#
msgid ""
msgstr ""
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"Project-Id-Version: ForkBB\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: kakadou<m1265861794@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"

msgid "User activity"
msgstr "用户活动"

msgid "Activate email sent"
msgstr "一封包含电子邮件地址激活说明的邮件已发送到指定地址。如果您没有收到邮件，请联系论坛管理员：<a href="mailto:%1$s">%1$s</a>。"

msgid "Email instructions"
msgstr "一封包含激活链接的邮件将发送到此电子邮件地址。您必须点击邮件中的链接来激活此地址。"

msgid "Change email"
msgstr "更改电子邮件地址"

msgid "New email"
msgstr "新电子邮件地址"

msgid "New or old email"
msgstr "新或旧（用于确认）电子邮件地址"

msgid "Delete avatar"
msgstr "删除头像"

msgid "Profile redirect"
msgstr "个人资料已更新。"

msgid "%s's profile"
msgstr "%s的个人资料"

msgid "Email info"
msgstr "电子邮件"

msgid "Registered info"
msgstr "注册时间"

msgid "Last post info"
msgstr "最后发帖"

msgid "Last visit info"
msgstr "最后访问"

msgid "Posts info"
msgstr "发帖总数"

msgid "Show posts"
msgstr "显示用户的帖子"

msgid "Topics info"
msgstr "主题总数"

msgid "Show topics"
msgstr "显示用户的主题"

msgid "Realname"
msgstr "真实姓名"

msgid "Location"
msgstr "所在地"

msgid "Website"
msgstr "网站"

msgid "Avatar"
msgstr "头像"

msgid "Signature"
msgstr "签名"

msgid "Sig max size"
msgstr "最大长度：<b>%1$s</b>个字符 / 最大行数：<b>%2$s</b>"

msgid "Leave blank"
msgstr "留空则使用论坛默认设置。"

msgid "Subscription options"
msgstr "订阅选项"

msgid "Notify label"
msgstr "通知包含帖子内容"

msgid "Notify info"
msgstr "在订阅通知邮件中包含新帖子的内容。"

msgid "Auto notify label"
msgstr "自动订阅主题"

msgid "Auto notify info"
msgstr "自动订阅您发表过帖子的每个主题。"

msgid "Smilies label"
msgstr "表情图标"

msgid "Smilies info"
msgstr "将表情符号显示为图标。"

msgid "Images label"
msgstr "帖子中的图片"

msgid "Images info"
msgstr "在帖子中显示图片。"

msgid "Images sigs label"
msgstr "签名中的图片"

msgid "Images sigs info"
msgstr "在用户签名中显示图片。"

msgid "Reaction label"
msgstr "回应"

msgid "Reaction info"
msgstr "显示对帖子的回应。"

msgid "Avatars label"
msgstr "头像"

msgid "Avatars info"
msgstr "在帖子中显示用户头像。"

msgid "Sigs label"
msgstr "签名"

msgid "Sigs info"
msgstr "显示用户签名。"

msgid "Style"
msgstr "风格"

msgid "Admin note"
msgstr "管理员备注"

msgid "Admin note help"
msgstr "供管理员和版主使用。"

msgid "Delete user"
msgstr "删除"

msgid "Ban user"
msgstr "封禁"

msgid "Unban user"
msgstr "解除封禁"

msgid "Update rights redirect"
msgstr "论坛版主权限已更新。"

msgid "Gender"
msgstr "性别"

msgid "Do not display"
msgstr "不显示"

msgid "Contact details"
msgstr "联系方式"

msgid "Personal information"
msgstr "个人信息"

msgid "Email settings label"
msgstr "邮件设置"

msgid "View "
msgstr "查看"

msgid "Edit "
msgstr "编辑"

msgid "Editing profile"
msgstr "编辑个人资料"

msgid "Configure "
msgstr "配置"

msgid "Board configuration"
msgstr "论坛配置"

msgid "Not uploaded"
msgstr "未上传"

msgid "New avatar"
msgstr "新头像"

msgid "New avatar info"
msgstr "头像将自动调整为 <b>%1$s</b>x<b>%2$s</b> 像素。如果压缩后的头像大小超过 <b>%3$s</b> 字节（<i>%4$s</i>），头像将被移除。"

msgid "IP"
msgstr "IP"

msgid "IP title"
msgstr "显示IP信息"

msgid "No signature after censoring"
msgstr "审查后签名文本被删除"

msgid "Signature has too many lines"
msgstr "签名行数过多"

msgid "All caps signature"
msgstr "签名不能全部使用大写字母"

msgid "To change email"
msgstr "更改电子邮件地址"

msgid "To confirm/change email"
msgstr "确认/更改电子邮件地址"

msgid "Email is old redirect"
msgstr "电子邮件地址未更改。"

msgid "Email changed redirect"
msgstr "电子邮件地址已更改。"

msgid "Email confirmed redirect"
msgstr "电子邮件地址已确认。"

msgid "Pass not match"
msgstr "密码不匹配。"

msgid "Change pass"
msgstr "更改密码"

msgid "Change passphrase"
msgstr "更改密码"

msgid "New pass"
msgstr "新密码"

msgid "Confirm new pass"
msgstr "确认新密码"

msgid "Pass updated"
msgstr "您的密码已更新。您现在可以使用新密码登录。"

msgid "Pass updated redirect"
msgstr "密码已更新。"

msgid "Language"
msgstr "语言"

msgid "Essentials"
msgstr "基本设置"

msgid "Time zone"
msgstr "时区"

msgid "Default for language"
msgstr "使用语言默认设置"

msgid "For default"
msgstr "将此字段设为零以使用默认设置。"

msgid "Time format"
msgstr "时间格式"

msgid "Date format"
msgstr "日期格式"

msgid "Viewing posts"
msgstr "查看帖子"

msgid "Pagination"
msgstr "分页"

msgid "Board configuration redirect"
msgstr "论坛配置已更新。"

msgid "Group"
msgstr "用户组"

msgid "Change user group"
msgstr "更改用户组"

msgid "Configure moderator rights"
msgstr "配置版主权限"

msgid "Moderator rights"
msgstr "版主权限"

msgid "Forum label"
msgstr "版块"

msgid "Moderator label"
msgstr "版主"

msgid "Private information"
msgstr "私人信息"

msgid "Security"
msgstr "安全设置"

msgid "IP check"
msgstr "IP检查"

msgid "Disable check"
msgstr "关闭"

msgid "Not strict check"
msgstr "宽松"

msgid "Strict check"
msgstr "严格"

msgid "IP check info"
msgstr "<b>严格</b> - 如果您的IP地址发生变化，您将被登出；<br><b>宽松</b> - 论坛会记住您最近使用的10-20个IP地址，如果您当前的IP地址不在此列表中，您将被登出；<br><b>关闭</b> - IP地址变化不会影响任何操作。"

msgid "Total topics subscriptions"
msgstr "主题订阅总数"

msgid "Total forums subscriptions"
msgstr "版块订阅总数"

msgid "Show topics subscriptions"
msgstr "显示用户的主题订阅"

msgid "Show forums subscriptions"
msgstr "显示用户的版块订阅"

msgid "Configure OAuth"
msgstr "配置OAuth账号"

msgid "OAuth accounts"
msgstr "OAuth账号"

msgid "No linked accounts"
msgstr "没有关联的账号。"

msgid "Linked accounts"
msgstr "已关联的账号"

msgid "Add account"
msgstr "添加新账号"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Delete my profile"
msgstr "删除个人资料"

msgid "Deleting profile"
msgstr "删除个人资料"

msgid "You are trying to delete your profile"
msgstr "您正在尝试删除您的个人资料。"

msgid "Confirm delete label"
msgstr "确认删除个人资料？"

msgid "Confirm delete info"
msgstr "<b>此操作不可撤销！</b>"

msgid "Your deleted redirect"
msgstr "您的个人资料已被删除。"

msgid "Search config"
msgstr "搜索配置"

msgid "Search options"
msgstr "搜索选项"

msgid "Set up search"
msgstr "设置搜索"

msgid "Follow label"
msgstr "关注"

msgid "Update search config redirect"
msgstr "搜索设置已更新。"

msgid "Select followed forums for %s and %s:"
msgstr "为<b><i>%s</i></b>和<b><i>%s</i></b>选择要关注的版块："

msgid "mDescription for %s"
msgstr "%s的个人资料。活动、帖子、主题和联系方式。"

msgid "Page scroll label"
msgstr "页面滚动"

msgid "Page scroll info"
msgstr "如果启用，JavaScript脚本将在活动窗口中滚动页面以跳过指定区块。具体效果取决于您的浏览器及其设置。"

msgid "Not active"
msgstr "不启用"

msgid "Past the header (smooth)"
msgstr "跳过页眉（平滑）"

msgid "Past the header and announce (smooth)"
msgstr "跳过页眉和公告（平滑）"

msgid "Past the header (no animation)"
msgstr "跳过页眉（无动画）"

msgid "Past the header and announce (no animation)"
msgstr "跳过页眉和公告（无动画）"

msgid "Recalculate posts and topics"
msgstr "重新计算帖子和主题数"

msgid "Recalculate %s redirect"
msgstr "已重新计算<b>%s</b>的帖子和主题数。"

msgid "About me"
msgstr "关于我"

msgid "To change about me"
msgstr "更改"

msgid "Change about me"
msgstr "更改"关于我""

msgid "Other"
msgstr "其他"

msgid "Locale"
msgstr "区域设置"

msgid "Locale info"
msgstr "影响时间和日期格式。依赖于语言设置。"

msgid "SN profile %s"
msgstr "关联的其他社交平台链接 %s"
